[接力] 佳佳又要俾人玩了

今次大家想點撚

哇屌 ！ 留名

傾好目標先

留名。今次重要資訊，例如電話，記住遮左先放圖，廢事比啲傻仔打草驚蛇

安安欺負佳佳，佳佳不要怕
樂樂會替佳佳討回公道
佳佳只管吃竹就好

傾好成個flow同目標先 唔好9黎

LM

樓主有冇話自己花名叫樂樂

你班友仔用返加密啦

今次叫佢幫左你先 1300

Ex叫盈盈

Lm

Lm !

留名

好掛住佳佳

約佢去海洋公園熊貓館

筆跡巴打帽了

lm

玩到最尾講 其實我是安安 你記得我嗎？

希望佢唔好有太大戒心

無聊客人

又黎

撚雞part2
LM

加反密先啦，樂樂

祝展強

問下佢點解咁忙

正~

有無巴打有新素材?

還記得我們在四川的日子嗎？

重點笑料

今次話我住南丫島

唔錯

佢心諗:做咩呢2日咁多人沉船

安安留名

差唔多到荃灣 講句：
你不會叫我買點數卡吧，我以前被騙過很傷心，但我知道佳佳是真心愛我的 。

睇佢點收科

正

有無上個post條link

和議

有隻支那雞line我，應該點玩好？ (二)
[url]有隻支那雞line我，應該點玩好？ (二)

唔好令佢太大戒心

好癲

盡量講生活嘢令佢信以為真

唔知佢地同一時間可以吊幾多個呢

LM睇接力

無所謂

經理真係好勤力

問電話個時俾返經理個玩話佢

呢個唔錯

召喚會員佳佳

佢應該會崩潰

f5

佳佳我已經在荃灣地鐵站買好1300點數了

尋日開唔到單
今日會唔會速戰速決？

唔該唔好爛尾

玩撚死佢

我諗會玩到佢要轉account

好似walking dead 咁 : i am negan

反客為主啦
最後出去荃灣嗰陣 話撞車入左醫院無錢比

去到話經理搵佢嗰下就話自己屋企出面有收數佬叫佢快D攞1300蚊黎救你

反你老母

到最尾話身上得$1200
銀行得返幾十蚊
話差啲先㩒到個100 叫佢過幾十蚊入去
睇下昆唔昆到個幾十蚊

佢一日點只釣一個人

扮到目的地就問佢係咪黑社會既人
有幾條黑社會搵緊你出黎
你話你本身就差落幾十萬波數
因為愛佳佳先出黎荃灣
跟住扮比黑社會捉左
要佳佳比1300蚊mycard先放走樓主
sorry for 1999

講完自己係安安之後
最後用零八憲章+天滅中共收尾
再cap圖將段message send去公安備案

將你備案既紀錄cap低send比佢，嚇到佢老母欄返去四川
如果唔係佢應該會換名換相再戰江湖

有無之前個post條link，想知最後點

屌你個名 我以為自己識分身

到底點先可以俾呢啲女仔add

佳佳：昨天在忙不好意思哦

佢一日可以keep住幾多個？

加密返

可以借啲意問佢忙乜嘢…
大膽啲嘅，問佢嚟咗香港之後，有無飲過貢茶…

大家最期待嘅畫面出面了

安已不，佳佳上年安樂死咗

粥=竹

可唔可以一開始就叫佢救返你...

我好掛住你個黑眼圈

你男朋友是不是叫安安？

小心啲玩

樓主，要有plan咁玩，醒目啲呀

會用line?

1900 再黎過

咪爛尾啊

繼續

Strong post LM

唔好爛尾 記住最後講其實你就係安安

line啲雞好玩過wechat雞 wechat玩一晚就收皮 line可以玩幾日

竹

快了快了

臭雞

G!!!!!!!

今次住邊好？唔好太近，同埋要準備素材…

赤柱

又長洲

長州真係好多賓客…

高質花生

佳佳又要仆佳了

9up個地方都得啦 條友都唔識香港啲地方既

大澳

住山頂

Moreee

住青山呢啲邊好玩

An機未有Nearby
留名待玩

塔門漁民新村

咁快part2

咁點解唔玩大啲話係住係和合石？

東坪洲

坐大飛入大陸快過返香港~~

快d開點數卡

希望巴打唔好好似上一個巴打咁派報紙

好多黑人

line?有喎

留名待笑😆

屌

真係玩接力

整多d對話圖黎睇下啦

其實我係祝展強

push

?

??

住半山 交通意外塞車

搵巴打提供揸靚車塞車素材 撚佢一兩個鐘

屌 條友好慘 係咁比連登仔撚

可惜我是祝展强

又沉船?

佢叫我過去我就話出咗去好遠食飯

係時候問條女借錢

如果太近荃灣，佢識用app計算行程時間就會穿…不過叫仆街未必有咁醒…

或叫佢買點數卡

佳佳噚晚俾筆跡巴玩咗兩個幾鐘，有誡心…

佳佳會中幾多次計?

佢計都慣得計
鳩up多
貢茶都放入包包

咁多位準備好未

今次醒咗, 問住得近唔近

今次咁快入正題，佳佳經過尋晚一役，冇晒耐性

好想add佳佳個line

收到佳佳加我line

咁快入正題

標準台詞：
氣死我啦 經理要我去xxyyzzaabbcc)@+@+2-(22+#(#@!(

琴晚真係玩左勁耐

這裡有沒有管理員？

點數素材ready

戲肉

見過鬼佢仲唔怕黑咩

建議話喺西貢布袋澳食緊海鮮，要先出西貢市，再次返九龍搭地鐵去荃灣…記得去到荃灣先㩒錢…

又係經理
悶唔悶

尋晚玩到佢無覆其他人

推

Live

撚死佳佳

今日先嚟話尋晚好忙
我哋知呀, 我哋都好忙

如果食海鮮fb同openrice應該大把相…

試下用返琴晚d對白
安安愛佳佳

要小心玩，慢慢撚，唔好太快撚爆…

唔好

live

撚多陣先啦

08 憲章一定要出動

呢幅點睇

奉勸樓主咪再畀啲連登戇鳩中小學雞轉移視線，搞串party，適當時加密打格

好

先下手為強 講咗自己係好遠先 費事佢話有急事 你先講自己係好遠 咁好似有啲怪
「嗯 沒關係 反正我也閒著 在XX吃海鮮呢」

佢用Line應該要翻牆，或者係台灣或東南亞，唔驚08憲章…

都同意

講左先做乜 佢見你遠咪又搵第2個玩

叉電啦巴打

佢未必知道幾遠，先講地方名

下下用返同一張買點數單會唔會穿煲？

跪求佳佳id

同意，等佳佳放咗線，先話：弊家伙，今晚同同事去咗鯉魚門食海鮮，唔可以走先，但會盡快趕去

屌 終於開始

高峰期佳佳可以比幾多個巴打玩緊

全盛時期既佳佳可以俾人連撚幾多鑊

香港很安全，不用怕

來料未

今晚目標時間：三粒鐘或以上…

等樓主玩完今晚聽日到你開post

抵

今日佳佳咁快入直路
琴日比巴打玩得太耐

佳佳長期上連登熱門

仲想要d咩素材?

每一個連登仔玩完一大輪最後都補番句：其實我係安安黎架

佢會想喊

黎料

9點佢等唔等到

樓主，記得最尾要講話你係安安

尋晚先俾人撚，今日就速戰速決

琴晚勁好心機，又打邊爐，又大號又剩

俾一張滿枱海鮮圖釣下佢癮先…

我覺得佳佳今次問定屋企遠唔遠好搞笑

唔好又俾班小學雞搞到爛尾

正，又撚

都係搵d野消磨時間姐大家

我係nearby都見到佢

佢好撚心急 點算

見過鬼怕黑

下次佢一開波就問：你唔係叫安安吧

琴日好似等左2個鐘
點知俾人撚電話又得個桔

你要定過佢

同琴日差天共地

巴打PART 3

問佢食唔食海鮮

[長期熱門] 佳佳第三次俾人玩了

幫佢免費賣廣告

笑撚死 睇黎琴日撚得佢太耐

今次呃佢附近叫唔到車，等緊計程車，唔好show太多相，風格太似佢會懷疑

全職騙徒 咁撚多時間😂😂

好彩佢都信

專釣d咸濕叔叔

體現連登仔集體智慧…

要撚到佢精神崩潰

有咩。。。

心急左好撚多 拖鳩住佢

撚到佢從良
連登仔感化騙徒

好急

其實樓上好多山埃教樓主撚佳佳
以為好撚高質
其實戇鳩到爆

樓主應該大返佢轉頭
話: 你這事情發生得這麼突然 我也是沒辦法啊 我和我朋友一早就約好 不是不想過來幫你 你就等我一下 佳佳等我好嗎？

live左

佳佳唔add我
係咪我太遠

到時佢都做埋連登仔

主動add會有啲可疑…

巴打邊區

我意思係佢冇主動加我

啊柏
你係蛇？

正路

識左一陣就叫我扔低d frd黎救你，你起碼等番一兩粒鐘啦

我覺得將個目的轉一轉啦

晒佢大量時間 佢地騙徒時間就是金錢
到晒左好多時間先發現對方一早知佢地先會想屌鬼

應該荃灣，仆佳次次約人出荃灣救佢

琴日咪就係咁

依家nearby堆仔係咪都係連登巴打

搵定太空卡

講多啲似是疑非既情景令佢覺得你好咸濕會上釣 但又要等你 晒鳩晒佢啲時間

問下佳佳想食咩 順便外賣比佢 到時一起番屋食

咪樓主lor

針巴守住呀…佢擺明想chur你快啲，諗定藉口，但要對佳佳表示誠意，或者扮咸濕，要同佢有下文…

臨尾張圖好fail 會唔會係咁有心機合併幅圖send比佢睇

試下用fakeGPS,可能search到佳佳

安安佳佳緊係住黃竹坑啦

好肚餓

唉 我都好想玩 好多諗法 但佳佳唔add我

講出黎比樓主撚佢啦

連登女兒葉佳佳

返去訓啦on9仔

樓主要分滄桑講下過去 講到自己好渴望愛情 講返一頭半個鐘先啦
跟住再表白 講下將來大計 其間講到自己好捨得駛錢係佢到 等佢以為有大魚 會花時間釣你

分=扮

不妨拖下佢，同朋友食飯唔方便成日發短信…記住要有誠意，唔係佳佳可能放棄…

男人黎架用下腦先

笑4我，巴打幾幽默 係咪自己作架

見到安安同佳佳

你話你班朋友好有權力 唔可以唔俾面走左去
如果唔係就好大獲 點都搵到你出黎
佳佳仲等唔等你

我係青衣 不話佢冇加我

最重要拖到佳佳依加 因為琴日比針巴撚到應該好撚無耐性

佳佳就快會問針巴攞電話號碼，快啲諗點拆…

有無巴打有太空卡就離過期

話同啲frd傾緊生意，可以俾雙倍錢

呢個真 一陣點拆好

胃口很大 吃了你也行

下次仲有得玩，就要扮咸濕黃總，情挑佳佳…
[url]有圖 食緊全世界最正嘅煙 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[img]
撚雞2.0

笑撚死

照比 沒咩問題

黃總

我搵到佳佳，見到你地咁樣玩人真係覺得你地好痴線我cap咗個post俾佢睇了

如果有巴打add左佢之後話今晚出發去旅行
然後keep住同佢傾計
又約唔到出黎 又可以拖時間

又多個

屌 line nearby好撚多熊貓圖
做乜撚

今次一定要撚到佳佳比經理兜巴星

邊有撚人用自己電話架

有冇巴打有太空卡，就黎用完?

巴打以後準備單機啦…

之前有個post真係咁岩有巴打有

on9, 比真電話比人玩殘

祝展強個設定有無咩兄弟姊妹老豆老母
可以成家一齊撚佳佳

哇我好撚京呀🙈🙈

點解要驚個騙徒

吃適中就好
笑死

兜巴星係上次條v7 既Bad End

就以呢個為終極目標

又火鍋真係笑撚左出聲

因為你地咁樣蝦個女仔就唔啱

其實佢地點加人 睇icon加定個個都加

又食竹

點數集團呢排日日打邊爐

擺明對面係佬啦

男人嚟架屌

只要大家拖住佢
佢就少啲時間欺騙另一個人
加油

女你老母
對面大陸男人黎

呢排佢地好鍾意打邊爐

你有咩證明😒

直必腸？

今次咁快手

咪搞串個party啦
仲有好多巴打等住接棒

屌個nearby咩事 有人icon整個龜頭出嚟

咪撚覆啲假膠啦屌

Show block user黎 洗乜同佢on9

應該想一氣呵成 是真是假上左先 唔想曬時間

幾時玩埋Graceful線

開兩條line個po要

依個icon好正

另開啦，兩條line好混亂

呢個得wo

好運姐

重有條友個status

屌叫佢send下腳圖身材圖先啦
無樣唔緊要 交利息丁着先

Nearby好多熊貓

Graceful線呢到

荃灣

太多條線
不過more

比多啲圖啊

On9，就算係女又點，依家佢呃人呀！弱智！

你會唔會話私煙BB係女，所以咁樣對佢唔好？

有得撚下雞 扮工樂趣

可唔可以獨立開po？有啲亂…

支持獨立開post

我都搵到佳佳 睇下佢接唔接受

有機會同一個人～咁快問住係邊？又驚路程太遠？

link

年齡係女人嘅秘密，咪玩啦

咪咁多人呢個時間去add佳佳啦。會篤爆。

你番去香討啦

［ 接力分支 ］ 撚雞Graceful線

唔知係咪同一個人，小心玩爆…

揸fit人連囝都未趕我走你乜水呀

八點都未夠，點拖到十點？

大家睇路，往往都係呢類型傻鳩搞散個party，都唔知佢地搵搵搵乜鳩，得你地搵到咩，咁多人add佢你估下人地會唔會知

準備交通意外素材？

啱啊
重有巴打接力，好心咪繼續add,又搞散個party

唔知啱唔啱用

另外開po 啦
好亂

其實覆之前起底先啦
個bincma波台假膠黎嫁
咪撚柒啦仲問人係咪直必腸

如果咁多人都同我講係安安～我覺得係鬼⋯多過俾人玩⋯⋯

記住角色：安安係乳名，真名：祝展強～

Live 左，追曬三個post

連狗縱容假膠五毛，居心叵測

有無叫佢send自拍

如果下次又有佳佳玩 不如用呢個鬼故 改少少劇情 嚇鳩佢

個故有d長 今次應該睇唔切

狠d！FaceTime 打比佢

啱 thx巴打

兩個男人打埋D咁既野好想嘔

其實都唔駛俾咩證據佢
佢連功課都冇做

巴打加油呀
今晚d花生靠你啦

咪撚理佢bincma啦
想出名嘅波台狗黎
但冇乜人理佢

F5爛啦!

留名 好撚正

u 都係

咁到昆到

女友get

我都唔明我乜台都有上點解d人話我波台狗

記得安安嗎 你這賤婦

加速

拖耐D,咪加速住

都係

每晚十點都俾人玩
真1係EYT

樓主可以拖翻大半個鐘先繼續撚

Live左
慢慢撚

電話方面諗到點攪未，經理唔耐煩就會叫佳佳問針巴攞電話…

經理會唔會俾巴打撚到轉機

太空number準備未

筆跡巴噚晚俾咗電話號碼佳佳之後，有無手尾跟？搏唔搏得過？

又喱段
有冇新意

可唔可以直接講，唔太適合用電話聯絡，叫佢用佳佳部電話用line傾？

之前經驗係佢會話會用電腦上同冇手機

都諗得過，但係就表示咗唔係想同佳佳玩天長地久…

重好過tvb d互動改劇情

滴滴⋯⋯

租單車～巴打好厲害～鯉魚門踩入荃灣～～

有無巴打有太空number

單車
佳佳唔耐煩了係咁吹

租單車

話搭uber俾黑警拉咗？

應該最盡了 再拖佢會唔信

下次可以扮gay叫佳佳撮合經理同一位巴打

佳佳搵人幫手啲語氣仲要咁串
on撚柒鳩

要入點數卡保釋返出黎

一係話搭咗黑的，大陸好興…

哈哈～之後再話拒捕殺左個黑警～依家逃走緊都要狗衝入黎荃灣救你～

因為尋日俾人撚左成晚，依家又開始俾人撚緊～

其實最好睇就係咁離譜佢地都肯繼續接～～

feel到經理好唔耐煩

行過去算啦

個語氣咁撚差，應該嚟一招欲擒故縱，繼續吊住佢癮

即係點

吹到踩單車
琴晚又畀人撚咗咁耐
點可能仲忍到

一陣話就到 叫佢影自己著緊咩衫黎睇睇

..........

同佢講 BB很想你 想看視頻

邊有人電話傾計會圖文並茂？

個佳佳條垃圾橋真係無限loop

試下發下佢脾氣：我聽朝一早要返工，都已經趕住嚟，就係驚你有危險，你可唔可以試下拖經理一陣呀？臭閪

大陸佬幾時先update新橋呀

經理語氣差咗咁多既

咁快就地鐵站

試下 : 唉我已經盡快了
別強人所難呀 比點時間我行不

可以話悅來酒店(熊貓酒店)返工做Waitor

食食下飯要人出黎 無禮貌到咁

係啦係啦，你最撚醒

係，一定會，慢慢玩PLS

一係話有錢請到黑道可以幫忙，捉鳩經理逼佢俾佳佳續身，以後包養佳佳

live了,留個靚名

我覺得應該要幾個巴打同時撚佢 之後同一個時講我係安安 ，咁樣應該激死佢， 如果唔係過埋今次佢就放棄呢個account

支那人撚有腦咩
同一招電話都比人混到笨柒就知支那人弱智

如果真的等不到
你找一下別的人來救你吧
我不想因為我趕不及而令你有危險

佢啲死人態度仲係咁就講
唉我已經盡力了為你撲出來 你還這樣對我 我是你的工具人嗎？我還以為是你的男朋友呢 算了我都是回家去吧
睇下佢會唔會態度好翻之後氹翻你繼續去 最後再撚到佢扎扎跳

準備定點數素材

再補返句
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球

總之要精神虐待佢

我個Number係之前上臺送既，差唔多到期，十二月就到期。

有，佢有打返黎，我扮嘢話唔識佳佳

下一個到你

屌下佢，然後兜，再屌下佢，再兜…

真係女??

好似吹大咗少少

佢花咁多心機氹到樓主話翻去幫佢嘅時候：
還記得我嗎？我是祝展強 安安呀
應該激撚死佢

有別墅但係無車無司機

佳佳要比人玩幾耐

玩到出別墅
不如叫佢今晚上你隻遊艇過夜？
有無素材？

經理，男人黎，問我識唔識葉佳佳，好重鄉音

最緊要俾佢block之前講到

等佢知道
安安 is everywhere

咩窮人船P d post好似大把

之後就收線？冇下文？

我唔去波台的

希望玩到佳佳三連星

比佢block之前講埋
你block了一個安安 還有千千萬萬個安安

Everyone is 安安

佢應該嬲到痴左線

下一次玩既巴打留意，唔好講交通太遠

同一條橋出幾十次佢都會煩

可以話唔得閒／落街排緊隊撳錢(SEND疊錢畀佢睇)

總之，

最後如果話

還記得我嗎?我是祝展強，安安。

實激撚死佢

要整返張安安is watching you先得

佢諗會唔會自己撞邪

無下文

哥哥叫安安

如果出倫敦金騙徒啲銀紙相，會唔會誇得滯？

別墅 好似跨左少少

最緊要受

下一次玩既巴打貼地少少，佳佳先易落疊

應該仲未諗到連登威力，以為只係被一個人玩緊，亂咁post個電話俾佢。

不過，巴打留意，玩完今次，佢可能打多次電話俾你

安安is just a symbol

佢都唔撚理嘅
下次講坐直昇機算啦

唔驚 最緊要大家開心，我張卡就過期

快啲度多個理由，試下再拖半個至一個鐘，得唔得？
唔想佳佳咁早有得瞓…

巴打，唔好話哥哥係安安～

咁就做唔到Everyone is 安安嘅效果～

佢只會覺得你搵屋企人黎報仇～

唔見左提款卡

安安會身披金甲聖衣，腳踏七色雲彩來娶佳佳

下次玩大啲
想睇吹到好有錢

我有﹐要幫忙?

下次應該一開波就扮有錢仔
財大氣粗食住佢

祝展強 is watching you

下次玩嘅巴打可以話自己喺荃灣悅來酒店(熊貓酒店)做侍應

最後又係安安

好驚

識咗一日都唔夠就已經要結婚

次次撚到未到結局就比人block左
其實最後結局係點數卡定咩

臨尾可唔可以話報咗警
send 網上報案張圖比佢
實嚇死條大陸佬

吹到咁有錢，到時隻 可能叫過數，有無其他素材

吹到別墅

咁佢可能會驚左唔再比其他巴打撚
唔好咁做住 係都撚多幾鑊先

唔會叫過數 有account就可以知佢係咩人

冇用，太空卡，點捉佢。唔會驚。

對方冇懷疑過點解樓主咁快沉船架咩

Strong post lm

點會懷疑,有條咁正既女ADD佢,佢自己都沉啦

巴打你個名

一陣就到個時點做好

同埋係咪有巴打有太空卡

Strong post lau Ming

情形有如電話騙案，用普通話講自己係入境處職員都有人信一樣～

上面巴打有

LIVE

懵仔户口，洗錢用，差佬都跟唔到㗎…

對面grace玩到有wechat video message

呢隻佳佳好弱

男人老狗點玩video

其實可以唔駛咁快覆，拖下就OK。

暫時話唔方便俾電話號碼你經理，叫你經理留電話，我打俾佢。

素材唔知幫唔幫到

所以要扮＂扮沉船＂，真咸濕，咁反而無咁可疑

樓主不如大翻佢轉頭話內地政協食飯
主管唔比佢走就叫政協上門攞人

幾時開返個素材集中貼

咪就話佢弱 女都唔肯請返個黎呃人

真心覺得有人要去荃灣睇吓囉
如果唔係又好似上一個post咁爛尾
講真無論結局係點都會比人話係爛尾戇鳩鳩

太空卡 61454629 無追哂POST﹐要講D咩

我爸是李剛

再拖嘅，佳佳可能會扮嬲俾壓力，準備大返佢轉頭，然後再兜…

同經理講我爸是李剛 即刻放人

唔會喺現場，只會氹你買點數卡，或者過數…

話啱啱同啲警司食飯，宜家直接掃黃救你

一諗到兩個男人互flirt

啱呀，點會有真人

請你識佳佳 講都你好鍾意佢 比幾錢都得

當住佳佳係女人先

樓主佢有冇話要你幾錢？

我都唔清楚 有冇巴打指教

標準答案：1300

直情話贖左隻雞佢啦

經理會話唔畀佳佳落黎，要求你畀電話直接對話
畀咗電話佢，佢打嚟，會要求你先寄錢落MYCARD

你就真係真心

話佳佳係我朋友，我有錢，今晚包佢，你唔好亂嚟…

如果要你俾錢，堅持見人俾現金

今日已經算好⋯⋯⋯

尋晚個post仲要 ’親’ ‘安安愛佳佳‘⋯⋯

奉勸樓主加密打格，呢度d連登仔好多都係戇鳩假膠中小學雞，重有班CD-ROM

類似

又追到live
有冇人可以寫過個新劇本俾佢地

再講落去可能會穿，就cut尻佢線，話會同佳佳商量，交返個波俾針巴

每晚9點準時上連登睇巴打玩佳佳

岩岩未睇到大家回覆﹐未敢聽住MISS左個133﹐再打黎就聽

D劇情已經識背

未 我未俾電話佢 應該唔係佢

樓主應該未放你電話喎
你睇定啲 可能係小學雞玩你電話

可能係啲 on9 CD rom 玩野

同佢講廣東話，唔撚好就佢…

應該係 下次加返密

有無得設定飛線比樓豬

又有live
想睇下佳佳今次有冇新idea

記住，樓主係個chat入面叫阿柏。

連登都有好多小學雞啦 加密左都唔保證唔會有人打比太空卡巴打
但點都唔好益班垃圾CD ROM

諗定點答先啦

佳佳一定講經理話你唔合作，原來你都唔愛佳佳，佢好傷心。

要扮到好冧佢

落街先 返黎再追

要扮嬲，俾啲火我…

撚到點數卡先，定開新劇情?

可以話去買奶茶飲

十分鐘太子到呢度？

貢茶琴日用過啦

又貢茶

巴打個人設可唔可以乳名樂樂

貢茶

邊個用自己電話打黎玩電話 ->65089802

佢會答你 少少野都唔應承 睇錯你 而家經理星左佢2巴 咁上下既野

邊撚個又玩電話啊

又貢茶會惹佢懷疑

基本上去到打電話，就差唔多到點數卡

樓主記住如果佢send經理個電話比你，千祈唔好放上黎。

用左啦
唔可以再用

話貢茶裝左入包包

唔建議重用，一嚟令到對方有戒心
二嚟無新意好撚悶

屌鳩個經理 問佢係咪玩野? 佳佳講明話到時會有司機黎拎錢
我錢都禁哂 依家又叫我買點數卡 咁姐係點 係咪玩我?

今晚打去提呢條on9仔痾夜尿

貢茶應該俾返啲廣告費俾巴打，買太空卡都好

兜巴星Ending

呢個好啊👍🏼👍🏼👍🏼

屌，張相我尋晚用過

幅圖尋日用過未？

夠鐘就埋尾
安安is watching you啦

"我只想見佳佳一面,見到的話多少都比"

太空卡 巴打靠你

屌，連登仔隨時去影多幾張都得啦

快啲準備定啲點數卡圖

係咪貢茶特約架個post

祝展強～安安～ Are you ready?

好緊張

Me too

佢會答你 第一次做既生客係咁 規矩係咁 佢都無計 你唔係唔幫我啊

次次都荃灣咩
睇下班傻鳩識唔識轉地方

太空卡巴打接力

我是祝展強 安安，還記得我嗎？

安安

用過啦屌

召喚太空卡巴打

想像倒佢會嘔血

真係好好睇

用過都唔穿崩，個下好笑

下次比 65089802 依個電話佢？
玩鳩埋玩電話個 cd rom

安安is everywhere

佢邊會睇

你俾人挽仲好睇

係，笑死

心急到冇check到

通街都連登仔，要live相都可能有

佳佳are you ok, 佳佳 are you ok 佳佳?

連登私家雞佳佳

好撚正

聽左啦﹐講左幾多錢都無所謂﹐要見左人先。跟住話要再同佳佳傾下

把聲男定女

有人統計過，荃灣應該係全香港最多連登仔地頭

有進展喎

直擊報導

Good job man

挽你老母

挽你老母閪

太空卡巴打

我玩你老母個爛臭閪

挽你老母咩

F5就黎爛🤡🤡🤡

你個名

其實你覺唔覺你問呢個問題好戇鳩

比琴日更進一步

痴線好好笑
琴日單野已經唔記得左咁

男人

針巴要同佳佳講，怕佢有危險，唔敢俾錢先，想見到人先俾

用琴晚張相都有

降魔係咩啊

佢有冇再講啲咩？

快

所以話被人呃到個啲真係好撚低級。。連個騙子都咁低級都可以呃得到

次次經理都要做簡單聯絡

小馬

如果俾佳佳知道佢自己面對緊係連登
比青山重要多癡線佬既大集團
佢肯撚定崩潰

咁都唔穿崩
一陣用 安安is watching you 收尾

一日見唔到真人唔收貨

沖住涼追post

未講要點數

好撚勁呀今次

睇到好肉緊

樓主記得話自己其實係安安

個男人可能諗緊點嘔條女出黎

LIVE!!!!!!

邊個on9仔啊

不停f5

進入高潮了

65089802

對面會唔會係輪班
咁無記性

不如下次有啲同類post所有留言都加密

live
好緊張

要完美
：
我們都是安安
安安只係一個稱號
安安是一個集團
你們知嗎 你們在面對一大班神經病人

仲兜到

以退為進

快快快

屌，搞到好似電車男咁

好撚煩

Live!

加速!

點卡準備

怪就怪啲搞事on9仔

個男人仲有冇打過黎呀？

有少少似

俾d時間個騙徒，可能上網搵緊相

準備08憲章未？

佳佳 is watching you

佳佳快手啲啦

點數卡素材準備

再打就唔好接，話唔知點同佢講

唔覺唔覺⋯變左電車男⋯

line會唔會冇用

佳佳係sell 溫情既騙徒

俾第2張佢？

上面有圖

[size=4]安安 is watching you[size=4]

又罐頭句 屌佢個咀

高潮位了

終於點數卡

收尾la 講到點數就冇野撚

唔駛俾啦，啲圖用咁多次，實知啦

第二張最啱用

比呢張

高潮了

記得話自己係安安呀

cut 剩中間7-11 logo 同5000 點咁可能ok

次次見到呢張都笑咗出聲

比呢張佢
補刀 其實我是安安 還記得我們的甜言蜜語嗎

你的經理也玩王國XX嗎?

你已被整蠱了

有冇人有啲入左嘅點同唔遮嘅素材

Live左

話之前有朋友比人呃買點數

時間都穿左崩

ho ball

今次玩假點

無人叫你cut都唔cut就send

你覺得個智障會睇到?

21:37 話去問下經理先 21:40就覆咁大段野 做戲都做真D好唔好

有無可能改到個點數序號,之後 SEND 俾佢,等佢以為呃到人,
但入完先知個code錯

記住收尾要
安安 is watching you

crop 圖

好正

叫佳佳找返廿五蚊黎先

成日都睇錯阿伯

仲有

佳佳你唔會欺騙我感情可？

人地成 team人。撚知琴日做過咩

ho bo

直接post呢張～話「我係祝展強，安安，還記得我嗎？」

搵人開定post

我地都係成個痴線佬集團

jeng

小學畢業？

呢到都有成team人

有埋日期 上個po嘅圖

原圖喎

live到電話冇電 f5都爛

高質

不如反問佢點解要買點數，唔可以現金，話自己咁大個仔打咗咁耐機都無聽過啲咁嘅事

痴鬥傻

日期錯左！

知乎vs連登

屌 做咩唔堅持見到佳佳先俾

撚多陣先，要等對面入完假點先埋尾

推呢張

唔會架

呢張買多咗

樓主撚多陣先！！！

個日期

問佢比完點數卡係咪可以爆房

佢會答你怕比差佬放蛇

佳佳

見到有點入一定唔會睇日期先

追到Live 好緊張

撚有錯，嗰個係過期日期

開post

同埋個日期見到未過應該唔理啦

同降魔的比我想睇佳佳

過撚左期呀屌你!

live！

Why not both

+1

Sorry! 未打過機唔識世界

圖都揾埋比你但無下文？

真無係咁F5

唔好爛尾呀

Live! 好刺激，各位巴打加油！

唔係係12月23先過期?

F5制爛啦

f5f5

電車做乜仲唔出現啊

話一手交人一手交錢，見唔到人就報警

睇到好緊張，係咁禁F5

竟然唔問你羅圖

我都係

十分鐘

會唔會41

拖撚死條友

開定新po

試下hold一hold張收據，再吊一下

就1001

10分鐘

1001

佢唔問你拿圖

屌你老母
37頁就搶1001
縮返入老母閪先啦

會唔會覺得今次點解咁順攤

樓主開多個po啦

推爆佢定開新?

推爆

啱呀縮入老母閪先啦

做乜撚姐你

唔問你攞圖唔通真人出黎？

有無辦法再拖？例如：其實我無錢，但我真係好想幫你…

1001做乜鳩？

咁快就推1001

開定岩㗎喇，咁多人1001

要開定新post啦

我想知佳佳尋晚點俾人玩 有無link

一講無錢就玩完

又打黎講咩好

早啲開過個啦，班on9亂推，ending果下冇post咁慘

第二頁好似有

我養你

開定新post la

別管經理

佳佳在哪兒！

佢地似係驚緊比人周到

叫佳佳快啲落黎

嗰句我養你會唔會多左

我要見人 你快啲比佳佳出黎

靠你發揮啦，食粥食飯靠曬你啦巴打

做多左啦老婆

先叫佳佳聽電話

快d推爆佢算

live同1001果班收皮啦

一手交點一手交人

幫下太空卡巴打啦

樓主開定新post先啊

班小學雞真係

仲有冇聽對面電話

有冇巴打幫手開新post

樓主你開定post穩陣

[接力] 佳佳又要俾人玩2

屌 緊張過睇tbb膠劇

埋尾啦，唔好衰收尾

on9個個喺到搶乜鳩1001

係開都係樓主開啦下嘩

每f5一次就有新留言

樓主好波，其他on9慢慢1001